下一步就係香港同深圳合併，重建新安縣

666 太SKR了

講廣東話就紫旗

深圳人民醫院香港分院

啱！鄧紫琪行前好多，已經冇唱廣東歌